連登仔有冇身體檢查推介

十幾年冇做過健康檢查,最近身體怪怪,想去做個檢查連登他仔有冇冇推介

巴打幾歲？

24

睇醫生先啦
身體檢查應該係針對性
唔係亂做一堆檢查

之前睇過,驗左尿醫生又話冇野求其畀個止痛藥我
成日都腰酸背痛,腎2邊怪怪地

擔心腎有事
抽血驗腎功能，同驗尿已經好夠
加多個超聲波/電腦掃描睇下有無石仔

巴打最近對眼睇野係咪好濛？

試下仁和100項體檢，可以Pm我